黑聖人GEORGE FLOYD曾經入屋打劫 用槍指住大肚婆入面既BB

婦權呢???????????

非裔男子喬治佛洛伊德（George Floyd）上月遭白人警察蕭文（Derek Chauvin）用膝蓋壓頸8分46秒斷氣，引爆全美示威遊行，然而現在出現不同聲音。非裔保守派評論員、政治活動家坎蒂絲歐文斯（Candace Owens）表態不支持佛洛伊德被英雄化，因為在她看來，「佛洛伊德是個罪犯，但不代表他應該死在警察的膝下」，更強調「有種族動機的警察暴行才是該解決的問題」，此番言論獲得網路8千多萬人關注。

影片一開始，坎蒂絲先提到要表達不同於外界主流意見的看法，可能帶來巨大壓力，所以一開始選擇沉默。她說，「你很難看到猶太人犯罪在監獄待了5年，或因犯罪而死，猶太人民會擁護並為他伸張正義。你恐怕也不會在拉丁裔、美國的白人族群裡看到這種事。」

坎蒂絲再三強調，她並不是為了蕭文辯護，她甚至希望員警得到應有的懲處。她認為，過去5、6年人們習慣一夜之間讓罪犯變成英雄，無論來自黑人保守派的壓力有多大，她都不會這麼做。

「我不支持媒體將喬治佛洛伊德被虛構成一個英雄或烈士來代表美國非裔群體」，坎蒂絲說，佛洛伊德生前5次因毒品、搶劫入獄，死時身上搜出假鈔，有一連串的犯罪紀錄，驗屍報告還驗出毒品反應。

坎蒂絲細數她查詢到佛洛伊德的前科，其中最讓她感到可怕的是2007年佛洛伊德曾涉及搶案，並拿槍指著非裔孕婦的肚子。坎蒂絲忍不住反問，「為什麼我們要假裝這個罪犯，作為美國黑人的殉道者？」「你能想像那個孕婦的心情嗎？看著每個人假裝他是個正直的公民。」

坎蒂絲說，「黑人的處境很尷尬，做受害者太容易了，當黑人對黑人犯罪的時候，我們就不談了。」她指出， 害佛洛伊德死去的員警應受到法律制裁，佛洛伊德家人也有權利討公道，「但我不會接受這是非裔群體所能提出的最好訴求」。對美國的示威，坎蒂絲直言相當反感，但她堅持不會為自己的說法道歉。

黑人罪犯傷害最大咪又係黑人

美國嘅情況，根本就係支那背後推動
關咩黑唔黑人事，根本只係condom

睇到佢個悼念會真係得啖笑，喊苦喊忽，唔知以為曼德拉又死多次

居然不能上天堂享受白妹免費含

黑力架做臭自己個名話人歧視
同支那人有得揮

好似拍過四仔？

中出過白奴

Libtard:George floyd is a hero,a brave guy in the face of terrorwe honor and remember him

支持女權撚storm佢個funeralin佢c

MAGA firebrand Candace Owens suspended from GoFundMe after raising $205,000 for restaurant owner who called George Floyd a ‘thug’

Fuck

So?
個大肚婆唔出現喺案發現場咪冇事

同部分女權鬥士嗰啲「過火型物化女性論」有少少異曲同工
有啲時候係自己睇唔起自己

炒車

左膠：我唔理我唔知我見唔到唔關我事

blacklivesmatter

依家China Joe 係CNN就係Ｊ緊條友

佢係警暴受害者，但歌頌佢當佢係英雄嘅真係仆街嚟

痴線想滅聲 講真話都要俾人搞

美國民主黨直情為佢默哀八分幾鐘

全球最嚴重交通災難

民主黨擺到明想借條友黎隊亞侵姐，盲都睇到

笑

好多人想話佢上次坐監後已經改過自新

但如果佢最後用偽鈔同藏毒單野都係堅嘅真係唔值得咁樣英雄化佢

背景伴隨激昂的歌聲，美國非裔男子佛洛伊德的紀念儀式，台灣時間凌晨三點，在佛洛伊德的出生地北卡州舉行，大批民眾來到現場，向這位遭到警察暴力執法致死的「溫柔巨人」致哀。

溫柔的巨人....

George Floyd: 本新冇死係想殺哂你班左睇偽善撚搶哂你啲錢, 而家我死左你地黎向我致哀

seed?

聖人

當黑人對黑人犯罪的時候，我們就不談了

一語中的

我睇唔到.jpg

係咪想試下條溫柔大屌

黑人惡過共產黨

依家黑人大撚哂架
佢強姦白人都唔可以歧視佢

就算你人格謀殺咗佢，黑警都唔會洗白。

證明人哋錯唔代表自己啱。

左膠個個跪膝，咁好hurt左膠

你試下係美國講呢句
屌總統叫雞都得，呢啲係冇自由架

BrownLivesDontMatters

死黑力架冋支那人夾好哂

而家問題係左膠將佢造神

黑聖人

諗起40 year old virgin入面句"Are you my nigga?"

為民除害啫

而家直情black jesus

其實跪八分幾鐘真係幾辛苦

當佢改過自新都冇需要聖人化吖
咪又係普通人一個
佢生前做過咩事值得人咁追捧，仲話幫佢立個銅像，都成班痴晒線
所以啲白左真係好討厭，永遠將政治正確推向極致

黑人權勁過婦權

所以佢地唔敢郁

又無著數拎

似曾相識， 他只是個孩子啊.jpg

左膠：唔理喇 光環要緊呀

同香港女學生比警察非禮

但冇婦女權益會出聲一樣

一，兩年就睇清香港幾多偽善既所謂慈善機構

以後捐錢只會捐去立場，612，星火，蘋果

唔講以為係MLK又死多一次

黑色肌膚給他的義意

班左膠當條仆街當神咁拜

然後其他黑人用佢名義周圍又搶又燒, 對像往往係黑人

一次暴動, 其實果個地方基來未來幾十年都玩完, 商業唔再信任果一區

無記錯時間, 1968年, 同1993年兩次暴動, 果幾區到今日都好蕭條, 無商人再願意投資, 因為評估果區風險太大.

其實黑人係搞死自己, 但真正罪人係利用佢地羅政治, 社交本錢的白左政客同白左人.

膝蓋壓頸8分46秒
痴線

低級 帶風向L

聲稱好撚反共既PELOSI STAND WITH CHINA 但佢為選票都唔介意

同上年反送中藍屍咁，有事就話外國推動，無視當地深層次問題

非裔孕婦

黑食黑？咁而家抗議果班意義係乜

人地感同身受口德啦，外國人見到我地去周同學係咪都可以咁笑？

So你老母西最好你唔出街

犯人同戰俘都有人權

上面啲人以為自己好理性搞撚錯哂意思 冇人講個差佬做得好呀 係話點解明明之前有好多枉死嘅黑人都冇人理而家啲人要神化佢又跪又起銅像呀

黑人問題百幾年黎都有架啦

同埋冇人話過個差佬做得啱有啲人就衝出嚟班人唔諗下香港同美國有幾唔同見到警暴就係咁connect真係咁重視黑人又唔見民主黨州啲黑人生活有改善，跪佢一下拎完票又當冇咗回事

周同學係罪犯？

#motherlivesmatter

周同學有冇入屋行劫，槍指大肚婆？

笑人悼念，同係咪罪犯好大關係？

罪犯就無權悼念？可以笑？

Black life matters

捧得越高，跌得越甘

邊有人幫黑警洗白

咁Floyd唔hi嘢唔出現響案發現場咪唔駛死囉

係，悼念用槍指大肚婆嘅人當英雄咁
畫面好靚

咁呢條女既rights又doesn't matter喇喎
人哋好似都係黑人

blacklivesmatter
個Matter 究竟係黑人去打劫，定係個大肚婆比人搶野
我DLLM真係睇唔透

巨撚下話

你係保守派所以你唔係黑人

無人話警察啱喎
係叫人唔好過份神化呢件道友再發大件事

要等到條女physically出咗事先

呢班白左到宜家都未肯捐晒身家再冚家搬去呢D地方同佢哋擁抱既黑人共榮

搞左咁多年 呢單你可能話有片影住蓄意謀殺 ok 咁美國有無包庇汲事警察？ 第二日即炒 仲要起訴謀殺 你話支共無係背後煽動 真係打死我都唔撚信

本身係警暴問題，D 戇鳩將佢改變成種族問題，借 D 易抽水扮聖人

同香港高尚情操不相伯仲
左膠、偽民主、既得利益者最鍾意呢 D 畫面

一定有份架啦，美國個邊都影到d黑衫人講蝗語，又拉左幾個話係中國大使館叫佢地去

呢個人真係心水清, 踢爆左膠偽善

根本勁多道德高地打卡撚，你試下話上街一定會食TG同橡膠子彈，睇下重有幾多人留低

推

每年殺死最多黑人嘅就係黑人

大選前做場戲，可憎班左膠捧個破壞自己原則既人。

反映班左膠只係想用政治正確謀權。

you are equally worthless

大選到了，選完就唔理。

黑人殺黑人冇歧視所以ok

成班人對住個平時都係慣犯既人，又跪又拜好幾個星期了。

政治正確呢樣野只會令人反感
唔係點解會有BJ同埋Trump呢d狂人被捧上去

講唔同意見都俾人搞真係痴線嗰班偽善垃圾為拎選票是非黑白不分，個差佬係仆街而且冇人話佢做得好，但神化嗰個人當佢係聖人真係痴線，邊對得住之前枉死嘅黑人仲有人拎周同學同佢比真係冇撚腦。

你講avi條片都知政治正確係潮流嚟 成班澳洲上街支持george floyd 但係對於3年前被警察殺死嘅澳洲女人完全0認識 個個上到街都唔知自己做梗乜

左膠：睇唔到 我唔知道

港共：深層次問題=樓價過高

好似 Joker 咁, 罪犯變聖人
搶光環大過天

首先犯罪就一定要討論同埋譴責，理得佢係黑人定支那人，當有犯罪就唔會存在咩種族歧視。但呢次最大原因係，因為佢係黑人，而且8分鐘同你講，I can't breathe，隻白人警犬都無理會，直至條友斷氣死亡。呢啲例子唔係一單半單，係每日都發生緊，而且當個受害人係白人，班狗唔會咁，呢個差別正正就係爆發嘅原因。

當然，我哋唔應該推George Floyd上神枱，因為呢個黑人係犯罪者，呢到就要一視同仁，但處理手法上就存在歧視問題，因為班狗唔理會佢講嘅任何說話，仲要live住殺人。

所以要分得好清楚點解會發生大型衝突，呢啲嘢嘅爆發點同香港差唔多，都係積存咗好耐，只要有引爆點，件事就一發不可收拾。

利申:唔係話兩件事係相同，係話個過程相同，兩件事本質係好大分辨。

佢係罪犯，同時係警暴受害者
但將佢昇華至英雄就over哂

惡人也需要惡人的救世主

佢冇錯係過度武力嘅受害者
但班左仔搞乜吹捧到佢大英雄咁

最慘係d努力做野既黑人俾佢地累9埋

變撚咗英雄

但係財富唔even喎

但將個悼念搞到國殤咁係咪有啲本末倒置？

福萊就福萊啦
弗洛伊德唔係個個Carry到

美國版陳同佳

美國46歲非裔男子佛洛伊德（George Floyd）的葬禮，當地時間9日於讚美之泉教堂舉行，家屬在葬禮上向他致意告別。佛洛伊德胞弟羅德尼（Rodney）表示，哥哥將改變世界，大家都會記得「偉大的佛洛伊德」（Big Floyd）。

綜合外媒報導，佛洛依德的私人葬禮約有500人受邀出席，包括親屬、政界人士與名人在內。他不僅是1名父親、兄弟、運動員，也是鄰居的良師益友，現在更代表改革的催化劑，激發全球人士對警察暴行與種族偏見的關注與反思。

都幾痴線 其實佢除左係個不幸嘅受害者之外邊到偉大

其實如果係用上次跑步無啦啦俾人殺個個會好好多
依家呢個雖然真係警暴殺 但俾人歌頌到聖人咁好嘔心

同某d人叫大粒墨尻up做港獨之父一樣咁on9

岩岩係facebook見到個comment

First week in a long time old Floyd has been drug and crime free. 🙏

所以我好撚中意South Park
一個攞正牌不正確既節目

終於有人出聲 我都唔明左好耐

向George Floyd致敬

其實有婦權出聲

但係響香港多人識, 個名響嘅婦權團體都係建制背景
旨意嗰班人出聲本身都唔現實

班左膠中哂降頭咁款
想問下佢本人生平做過啲咩
竟然有人當佢聖人咁拜

周永康
美國: 邪惡帝國是你教我和平沒有用
中国: 讓愛與和平佔領中環

美國陳同佳

好貼切

好想知俾黑鬼統治美國 美國會點

i cant fap

歧視唔係黑人

黑人唔會搶野係英雄

我分唔到

周同學犯咗乜嘢罪?

推 無錯 為咗剷除政敵 支那根本唔理邊個死

希望呢段說話可以幫到TRUMP 幫佢洗白一下
Hope this statement is conducive to trump 's election given his dwindling public trust

冇死過

咁既comment 都咁多人讚
乜撚事同藍絲話外國勢力無分別

睇過，又長又粗，巧想含

How dare you?

假膠講下笑你都當真...

而家追撚番住黎咬就得啦
睇班左膠點兜

👶🏾我不能呼吸

無罪無需要笑，有罪都無需要笑，除非係黑警，個黑人點睇都受害者身份，笑咩？

奇行種

有光環拎就得啦 理撚得你咁多

支那人根本當美國係敵國

但係講到點睇啲人去美國讀書移民美國嗰陣，班友又會改口話我只係憎美國某啲政客，唔係憎美國

個隻nigga賺到啦,罪犯變聖人
不過無命享

屌白妹seed？

姦左隔離村隻豬?

諗返好耐之前篇文...外國少女俾敵人打到內部

作奸犯科嘅英雄

美國民主黨嗰啲佢咪唔憎囉
共和黨損害到佢利益吖嘛

而家pornhub興拍啲黑人屌白妹
仲要個白人老公係旁邊睇住

條女都係黑

你有病?

Blacked

White Trash Wife Owned BBC
Cuckold Husband Watches

BBC Gloyhole Creampied

George Floyd aka The Land Lord
YRT = Young Risk Takers

FB相關專頁有
FTP For The People - Twin Cities
FTP For The People - Chicago
AntiFa

左賊賤種：我唔理 #blacklifematters

#BDM